演習就演習啦，譴你老母責咩

影撚晒啦，啲戲屎撚到

唔撚駛調查件事啦，close file啦，穿晒煲啦
捉你啲馬入房屌柒佢啦唔撚識做戲仲好啦

唔撚駛調查件事啦，close file啦，穿晒煲啦
捉你啲馬入房屌柒佢唔撚識做戲仲好啦

掉落地都無中車

演技一流

警察排戲 練習定擲汽油彈

希望各大傳媒做大佢啦

企定定係度等俾人掟

果下拋跌落地既中心點係空地 同架車最少有1.5米

好準成咁掟喺地下

警察自編自導又一鐵證

認真 其實我唔知發生咩事

邊有可能做戲咁撚假，特登唔傷害到班差佬嘅人身安全?
更好笑嘅係演習竟然搵埋黑社會幫拖?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問追擊黃屍(會員#220721)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?